車主/屋企/朋友有車同我入嚟

如無意外5月七個政府停車場會重新開始排隊

各位想要平車位既朋友記得22號嚟排隊，可以搵朋友一齊排，22號晚約定你

七個停車場分別為天星停車場（約300）、大會堂停車場（約100）、天后停車場（約310）、筲箕灣停車場（約200）、香港仔停車場（約220）、葵芳停車場（約450）（及荃灣停車場（約470）

冇人想要平車位咩
得幾百個位緊係早d霸位幾百人一齊排
唔好益藍屍

多數點排法？可以講多啲？唔該

一早租開可以優先排 跟住先到公眾

平時係逐個逐個排
中國武漢肺炎下先有優先續票
如果5月疫情話消散仲唔叫你返嚟排通宵